
                      Título:Un Buen Somnífero

Mi Crítica  Si llevais muchos dias sin dormir por x motivo,este es un buen remedio,te quedas dormido a los 15 minutos mas o menos.Si buscas entretenimento,miedo,terror en esta película te recomiendo que vayas a ver Annabelle,de esta película no se puede sacar nada bueno,bueno si los creditos finales que es cuando te vas,no perdais el tiempo ni gasteis vuestro dinero en esta bazofia,si alguien tiene tanto interés que espere a descargarla,el Trailer engaña demasiado.Deberia estar prohibido hacer peliculas tan malas como esta,la sala de cine mas vacía para ver esto solo éramos 4 personas.Nada mas que objetar bueno si,VAYA BAZOFIA DE PELÍCULA

Lo Mejor: Los títulos finales cuando me iba

Lo peor:TODA LA PELICULA,SI SE PUEDE LLAMAR PELICULA CLARO 

Mi nota: 0
        
            